原來八國聯軍得果幾萬人

香港市民一早凌駕八國聯軍啦

人哋對手係義和團

希望貼嘅人搞清楚其實係咩旗先
唔好貼錯